［耳機撚］討論香港各大耳機店（33）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：e2000、e3000（推力有要求）、mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

結果頭版都係一樣

想問市面有無4.4 to 3.5轉插
用緊黑磚，但係有時無電想話插電話聽都唔得

我知出嚟唔係平衡不過唔緊要

市面上就冇 俾錢去舖頭做就大把

集shit廣益 有冇啲咩配戴舒服極度易推隔音唔差 價錢合理嘅universal fit iem型號？budget無限
仙女pass

純粹打算買嚟望梅止渴等隻八仔回家

白仙女
唔係仙女

好耐冇對住人講呢個字 滾！
anyway thx 得閒去試聽下 不過好似斷貨？

有無邊間相熟手工好?
同埋係咪一定leng住條線

budget 2k左右聽人聲、bass
用dp-x1a推有咩推介？

Xelento t8ie

信和有
星際又有

一定有賓周 icelab信譽好

icelab 幫襯過一次無下次

點解

願聞其詳

umpro50 2017版 定W60好

聽開人聲，bass，算係雜食方向
自己出去試過，二隻都岩聽，好難揀

本身自己用開umpro30 舊版

真係諗唔到更高性價比既iem

講真論性價比 xelento叫差 仙女叫垃圾 iem趨勢吹唔漲

~5k真係諗唔到乜野推介，明明依個價位應該好有市場

咩臭閪

k3k3 其實ok 但係出街配戴隔音就

LS200萬歲

之前XELENTO係咪5K, 點解變左7K

最平搵朋友攞貨都要5.6k以上啦

想問Spinfit 耳膠邊到買會平啲?

以前我地會講有四大耳機品牌，好坦白，單係拜亞個名已經係名牌，宜家啲人錢就多la

大大舊錢掉落黎玩耳機，咩牌子都唔識，一味係度死推marketing最勁，最hot個model就以為無敵

依家所謂4大有邊間掂吖
單講5k級數，westone,ue,shure,森記，有邊隻係似樣架？ ie800?????

二哥 要注意 耳機同入耳 牌子市場佔比應該差好遠 就算齋講iem 區域占比差距應該都會好大

唔好意思，更正返係iem，唔好屌咁大力

有無巴打試過隻 azla ?

好似beyer咁 都九十幾年啦 iem 先靠個t8ie合作ak撈咗次油水 見到甜頭先出mk2 同xelento 一千至千幾蚊嘅入耳出咗年幾 都好似冇人喺兩登講過

呢隻 xelento 係音响展試聽過，DP-S1 直推真係好難聽，人聲好粗，又蒙，究竟賣點係咩 。就算係大食既 E3000，dp-s1 直推最多係人聲後d，唔會好好似呢隻野咁一舊舊。

完全唔覺矇 fender a7嗰啲就係垃圾矇 仙女嗰啲背景就係粗到雜 失真嘅佼佼者 聽過幾個人講xelento係照妖鏡 部dap廢就好容易出廢聲 所以得兩個合理情況
1. 會場嗰隻demo煲衰咗 爛聲
2. 你部機真係舞唔掂佢控制力太差 呢個機率唔大
3. 推唔郁 呢個百分百冇可能因為太好推 最多推得差
我就試過d記個demo一次 完全唔覺矇 仲好清 人聲偏少少冷(絕大部分人都咁覺得) 少少後但絕對唔差 又唔會後到好似pp8咁皮幾買隻咁嘅嘢玩鳩你咁款 低頻樂器音場唔錯

你有冇諗過係x1系列本身唔掂

補充 完全呃唔到我個退燒腦俾錢 無論4.8k二手定6.6k一手都好

請容許我恥笑

我攞iphone 都唔覺濛

我試機肯定手機試咗先再換炸彈推靚佢約90%以上 iPhone7賓州完全唔覺矇

我都試過av展個隻，個陣用300r聽，心諗呢隻真係圈黎？清到咁，分析力唔差

同一隻耳機la 今次
可能佢對清既要求比較高，當然300r 都係清聲派
但xelento 都唔清個話，我都冇咩推介la

用過s1試表示清到有點似鐵，但唔夠旗艦鐵清，又冇圈味，兩頭唔到岸。
但竟然p2推都唔合格 （好似唔記得開high gain)

不過300r推xelento 會樂器太出，搞到人聲同背景分離度唔夠高

其實呢 圈都係咁嘅 只不過iem 討好耳仔同埋唔肯dum本 俾人誤以為鐵分析力通常高過圈姐 去到耳牛只係大10倍左右震膜鐵嘅優勢已經唔明顯 好似我隻pandora vi咁 粒鐵已經係輔助 final咁玩法個調音又幾得意幾正

我想問下巴打們對 campfire隻dorado同 polaris咩評價
同埋10k樓下有咩暖底人聲耳機

暖底人聲.......VE2?

lm

Niu po lm

有無巴打有買過mmcx藍牙線？
近排換左iPhone無左個3.5
shure出左雙rmce bt1 但上網又搵唔到review
巴打們有無其他推薦

買條aaw lightning 線好過啦 先600$
shure條藍牙線好貴

shure藍牙都係8xx 貴少少咋
不過見無咩review 唔知好唔好

好耐之前羅條Whiplash V3 HYBRID 8去改 2.5頭
改到一pat屎咁
好似外行人鳩上焊咁

所以唔明點解咁垃圾都可以比人日日吹奏

淘算啦

藍牙要airpod果種我先會試 連接太麻煩冇左無線既意義
直接插lightning 好過

aaw 定 shure lightning dac 線好

到依家都唔明點解啲人冇咗3.5就唔肯用賓周 用得藍芽就唔好諗音質 唔諗音質最優先係確保連線 蘋果研發嘅無線chips完全被人忽視 之後啲人仲喺度問點解聲話唔同步 坐西鐵有雜音云云 用airpods講多兩句就俾人話fanboy 慘無人道

依家啲藍牙耳機 連接好反人類 幾年冇變過
係得apple先做到無縫連接 實在太方便 咁先係無線
airpod對比其他藍牙連線已經好好多
果班人為反而反姐

Cmx1 推 xelento 都一般，bass 太厚，可能 Onkyo 同 xelento 唔夾聲
推得好嘅 xelento 唔會輸比同價位嘅動鐵，三頻平均，聽 classical 一流。

望住營火聲音啲耳機個個月二手價都可以降真係身心舒暢

聽classical都係耳啦 xelento只不過係喺iem入面相對適合聽 絕對上唔到去一流

我而家用 p2 推 xelento 我就收貨喇，一定好過 Onkyo player。P2 我用 low gain ，比較過 P2 直推 Xelento 聽 DSD 同用 PHA3 推聽同一首歌，基本上 P2 都有 PHA3 8 成，係音場略窄同 bass 稍慢過 PHA3。最初我試聽都覺得 P2 推得唔好，不過後來發現係耳膠問題，而家用 spinfit 幾唔錯。

xelento 聽交響樂喺我聽過差不多價位嘅 iem 來說絕對係一線
你要再比較萬元級 iem 甚至大耳牛當然有更好選擇，視乎個人需要同用法啫。

之前買過Onkyo DPX1其實聲ok收貨，但用緊FW01推力好似唔係好夠，個插座又廢廢地，所以賣左
之後又用過Fiio x5iii，又覺得機身d制好易誤觸，而且部機d聲，我形容為「較為粗獷」，最後都放左

依家見到Fiio 出左隻dac(Q1 mk II)比iphone用，所以又心郁郁想試下，大家覺得電話+dac呢個組合好定買返部player算??都心郁郁想試sony zx300

巴打用緊？

本身好想玩圈，暫時試過xelento 質素比較好，但走向同ve6有點似，硬質素卻有距離啊所以都係算啦

二哥價位差咁遠 冇硬質素差距ve6點賣啊

未用過

咁又唔係絕對，xelento 既人聲係好過ve6架
早知買dx200+xelento

我而加用白仙女
覺得佢送嘅spinfit唔夠高清
而加用緊本身嘅短膠
但隔音好差

有無巴絲有硬耳膠推薦
本身有舊因為唔啱size畀部機撐軟咗
啲聲

但係xelento個人聲真係唔啱我口味 咁係咪其實我可以唔洗考慮ve6？

想問邊到改模比較好?
隻535斷左耳管

換耳機啦

仙女用緊AET07
但可能你會覺得比spinfit濁咗少少
我都仲搵緊粒好d

你咪試下囉，ve6個人聲比較平，ve5人聲好好多
留意返ve系列易推但難夾機，推力大少少就粗，底躁大，所以用dx200之類試會好難聽

邊到有得dx200連amp3
灣仔dmx冇，試左amp1覺得聲好粗

右店有

btw，試下x7 ii囉咁

我覺得layla 會適合你多啲

利申：麻麻地ve6

小弟本身用緊IM03， 有部HA-1
想小小升級一下 雜食向
budget $3000左右
有冇好推介?

尋日岩岩係星際試左灰雀幾鐘意
可以試下

對比過dx200，黑磚
好似黑磚岩聽d，dx200聽左幾首歌已經累累地

星際2樓 r studio

我自己覺得新版係岩自己口味多D
但都係揀唔到 50pro好定w60

請教一下咁多位巴打
如果暫時淨係用手機推嘅話應該揀以下邊隻
im02,ie80,fender fxa2
聽開流行曲 偏好人聲 同埋LS系列又如何？
唔該各位

老老豆豆，覺得amp3仲粗聲

個人覺得ls70 幾抵玩 你可以試下

想問下邊度有ls200試

係星際問左幾間好似都冇

唔試下monster gel?

有無用人用緊FW01

有

jh係香港揾到代理未

轉咗啦

可以一試
我唔怕濁
怕有黏稠感

轉左邊間

更新
AET08都覺得唔夠清
下次試monster gel

同AR fender同一間

foco 好似有
foco仲要好易搵

信和好黑果間有問搵過 見佢有出片介紹

買咗隻im50唔夠兩星期右邊出唔到聲

冇保咩？換左佢啦 咩年代仲im50

有保但過咗7日有得換姐, 唉冇錢就要將貨就價

我幾年前岩岩出買第一隻
好似半年就斷左針

而家有對勁粗用都冇事

foco好遠

想問一問係咪直接走上代理就得, 利申耳機新手

直接上代理就得啦
我都有對im02右邊無聲
未得閒上去代理

aet08 個特點唔係清...係加強低音,線條要清析同埋順滑d反而應該揀番07

試咗50 70 200
最後揀咗200 但用iphone推係咪好晒
同埋我想問個包裝寫住200ie 係咪代表行貨

啱啱換左iPhone8,屌你老味駁左條J出黎啲聲濛到

睇有有雷射貼 好似係

你試下熄咗音量平衡睇下

得依張

好似有呢張野都係

不過我都跑步時聽下，買隻藍芽耳機算鳩數

ok thx
第一次用用貴過1千蚊嘅耳機 好似去咗第個世界咁

買埋player喇 1600左右有部30r

攞去代理整多數幾耐攞得返

咁蘋果唔用賓州塞返粒dac入去又會好幾多？

聽開ONE OK ROCK
試過ATH-LS70同846
ATH-LS70都OK既
845個BASS好夠音又好厚但好撚貴
2K筆直仲有咩推介
唔係太識形容音質所以有D 1999

帶耳機, 單, 同耳機盒張貼紙上代理

點解會skip 曬中間
想聲音刺激可以試下大陸既圈鐵, 例如IT03, 灰雀之類
想聲音生動啲可以試下RHA呢個價位既耳機, ATH-CKR90/100, Sony N3AP
out筆少少可以試試acoustone 1551 1501

campfire, fender 之類都可以一試

846個bass 得量度冇乜質素

仲記得當年有人吹到846低音拍得住圈

公廁初代嘛 打手 傻仔 肯定多 始終係好推

我本身問佢要硬身
下次試返07 先

Btw, 我剪短個套之後好聲咗

LM

ckr100果日去左試個人聲太凸搞到冇咩樂器
如果係聽好似wherever you are應該幾好J
但係一rock就好難聽到後面d樂器
平平地n3ap應該岩你

THX 巴打
MARK底佢去耳機舖逐隻試

咁試埋灰雀 星際有 不過要差唔多3k over左你筆直

想問下toxic cable係香港係咪冇得賣一定要上網買

想要樂器聲？n40都幾好，幾舒服，進化版it03，雖然價錢都係
btw，fw01同t20同ie80都應該試下

點解我block咗你 你係假膠？

好似係 有巴打訂咗等好耐先出貨

啱啱上網見啲人話要等成十幾個weeks....都係不了 又冇得試

我淨係block兩類人 5p+錯字極其嚴重講咗都唔改 睇到人會感染讀寫障礙嗰啲
同埋假膠到煩膠嗰啲包括憨鳩當有趣 五毛 打死唔認錯 同埋小學雞
巴打係入面咁多個邊類？

頭仔你認錯人啊
上面果個唔係我啊，我答爹姐

我就係講上面嗰個啊

我 ？

頭先refit完未

唔係

有排 近假期軍工廠唔出貨 怕扣住咗仲耐 保守估計30日到手

剷上去拎啦頭仔

唔出貨
We7佢個客服問下

我自己幾鍾意xelento, 雖然都係t8ie mki印象更好

the power of marketing

不太看好

我自己覺得2者都好唔同下，你未試過ve6 咩？

im03本身其實都係2k幾價位的東東吧
拎3k黎換我唔覺得會真係有咩明顯升級感

咩年代仲im50…其實耳機唔一定係有新買新嘅
出左啲新嘅性價比貨，唔代舊嘅就唔值得玩嘛
tf10 都有人想搵返啦

我覺得846 個bass幾有層次感嘅，下潛都唔差
雖然價錢比較差

係唔差 我用電話聽都會用im50
不過呢個價可以買再好d既野姐

tf10二手成日都秒殺

佢地旨在體驗下耳交既快感姐
我比較好奇trifi係咩聲

人聲出過tf10 音埸細過10

竟然係細咗 多一樣少返一樣

新手想問下
最近用過 fxa7 同 hs 1551
反而覺得隻 1551 除左bass 無咁勁之外 各方面聽感都好過隻 a7 但結構上 1551 好似都係單動圈？反而點解會好過隻圈鐵嘅？定係我木耳鳩聽聽錯

邊個話單圈一定差過圈鐵？1551係雙圈

諷刺嘅係 a7作為一個圈鐵 佢完全冇圈鐵嘅優勢 對比k3003 北極星 merlin

原來係咁 咁點解反而少d 單元仲會表現得好啲嘅？
我以為愈多愈好

圈研發成本高 多圈效率差 所以多鐵係更好嘅解決辦法 但係自然單元數目就會變得更多 標價就越痴線 部分型號毫無性價比乘機混水摸魚 圈鐵嘅分頻唔會易過多鐵 所以技術要求唔低直頭多咗個難題 不過我始終係單圈fanboy 就算係iem都咁話 依家嘅產品都證明咗iem極細直徑圈嘅威力唔亞於多鐵 自己就覺得多鐵一定要好推又好聲先覺得值得買

有冇巴打有聽過roxanne同w40
想知巴打有咩評價
俾細佬話完roxanne同w40差唔多之後自己都認同
想知係咪部dp-x1唔夠力定點
我駁埋e12a都係差唔多

追過下 D POST
好似見D 巴打比較多討論既耳機都係圈黎 ? 好似 xelento t8ie 仙女果D 咁
不過呢家用手機聽隻 1551 已經好滿意覺得嘩一聲
遲D 再去買埋 player 30R 千五蚊可以一戰 ?

邊度1600$ 30R

邊度有得買

搭單

e12a呢啲嘢浪費錢 仲要駁x1 更加冇意義

建議你呢千五儲低佢 之後再有budget 再加埋玩高啲價位嘅

咁如果玩上去, 有邊部係人聲樂器會好D 架 ?
我覺得隻 1551 隻 bass 都幾夠
上網睇過 ar m20 好似幾好, 同埋見D 巴打好似都屌 AK 話唔值個價 ??

e12a 係果時同fiio x3 一齊用

x7ii dx200 呢啲都係性價比較為正常嘅機

想問下大概2000budget 耳機有咩推介？
聽開band 鍾意bass 電結他聲
利申 窮撚學生想買嚟送比人

國磚係抵屌 D ?

國磚硬件基礎好啲
其他機系統穩定性，調音方面可能有優勢

fender 過咗一年保係咪可以收皮？
燒咗單元

嗚哇 依家窮撚學生都有2k買禮物俾人

恭喜 請速前往賽馬會投注六合彩

叫我地情何以堪

玩屎巴用我御用句子

情何以堪乃中文方式集禮貌及恥笑最大化於一身嘅神字 實在有於舊登發源嘅369之精髓

btw 覆返巴打 知道聽歌風格同三頻偏好係唔可以準確判斷你個朋友鍾意咩耳機 包括你都係 最好就係佢試過鍾意嘅 符合budget 就it03 fx1200 多少少就fw01 1551超晒budget 1501就3k
仲有隻傳說話做爛市嘅accutone studio s1 呢隻一手先1.5k 不過我未試 建議你試下 你送人 你fd冇得試你自己都最好去試咗先 都算係有個reference

我之前問過ice
話做唔到4.4 to 3.5轉插

唔該曬巴打
Btw 真係窮撚 係男朋友生日想買份好啲嘅禮物比佢 儲咗好耐錢

各位手足 feel唔feel到有種曲線射盲眼嘅感覺

已經係直黎

這些機會...

香討有個巴打收到女朋友送o既RHA CL750
但推唔出聲求教

送多打369俾佢囉 唔係點啊 冇理由為隻750買喎部有靚仔amp電路嘅player/靚lineout dap+靚擴㗎

Zx300和dp s1比較的話，比較推薦那一部？
手太細拿不到dpx1a
韓國牌子和國磚不喜歡

咦 睇嚟嚟緊會有場斗細力比賽

amazon 見到onkyo x1a 47000yen,想問有無伏 水定行,見到港行都5000+

3個蠢人做野唔一定好過一個聰明人
不過請蠢人成本唔貴，又可以話俾人聽呢間係百人公司，其他人聽落會勁啲

無分行睇到眼都花

sor gau a yeah jai

仙女 andromeda係鐵黎，qdc都係鐵，uerm/uerr都係鐵
其實2者都有嘅

夜仔收工了？次次都係呢個時間左右浦頭

問下代理先？可能有得平整(換)嘅

如果真係要唔試就買會比較建議買啲大路啲嘅會好少少
至少賣到出去

大家想要咩耳機好建議定
再順手留個tg方便人地男朋友平放番比你

如果不怕個2.5頭拔了出來其實都沒甚麼問題

Sony 又唔係第一次出Walkman
仲有乜嘢理由用佢個output power 推測佢既推力?
ZX2 output power 得15mW
1A 1Z 單端60mW
唔通金黑磚大力過ZX2 4倍？

ZX300就未有得試啦
但X1A 同金黑磚單端既output power 差唔多
但實際推力明顯差幾班啦

X1A 冇呢個問題

zx300出左先會知吧？

今日係，一時時啦

想收部黑磚，除左肥花，仲可以邊到收到

你地覺得要咩級數的耳機先同HD700同級?

可比性細過零 可能係負值

買左 HD700 我唔知之前搞咁多又線又耳機做咩鳩

....

又搵緊平衡銀線換落HD700到試下

係咁㗎啦 冇人提醒過你耳牛先係中size坑咩 btw 巴打用咩推hd7舊？

是但買隻TH610 已經 KO晒10K個D入耳

或者可能這樣說吧，zx300或者dps1能不能比我現在mojo +a25好？

HP-A4BL

hd700 係覺得幾抵玩，雖然比較上我會鍾意hd600多啲

根據純個人試聽嘅印象，我完全欣賞唔黎mojo
幫唔到你選擇

嘛，其實，我都只能分出mojo聲音上會比我部notebook的3.5頭output立體一點，然後就沒有了，當初買都是因為貪三粒燈好看
只能說隨身用剛剛好，我主力還是耳牛和家用system

有丫，間唔中有幾個

以前做整x1甩jet頭既幾間舖宜家一樣有呢條水路

見佢地啲post 換曬x1a

S1 定 30R
星期四等MASTER 免運會唔會太遲

對鐵三角有情意結，想問下而家先入im03會唔會好戇居
大約二千筆值可加少少系列

大獲喇你今次

貴極咪CKR100 +升級線

聽好啲嘅就乜柒情意結都拋諸於腦後啦 試完隻 tia Fourté 、ve8 唔差再試埋jomo flamenco

唔記得左LS400

上個post 問過可能臨爆post 冇人睇到，問埋呢次
fx1100 條線壞左
如果換過條差唔多既有咩推介？
2.5 3.5頭都得
至於budget，其實我唔知d線幾貴

新手求指教
2500-3000筆直
player用緊300r
想分析力高啲同聽人聲
跪求耳機推薦

自己落舖試最快解決你問題

[quote][quote]umpro50 2017版 定W60好

聽開人聲，bass，算係雜食方向
自己出去試過，二隻都岩聽，好難揀

300 400 唔洗諗啦，仲差過03 04

師兄，你覺得兩隻有乜唔同？

唔係阿嘛 不安中 點解會咁化殼

有冇機會遲過我隻ve阿拿

絕對有 因為個情況係咁嘅 軍工廠試過幾次因為大假期 黃金週期間寄出 關口扣留時間都極度漫長 即使佢哋係準備好晒全部paper work都無補於事
佢哋當然有使出奧義-關係疏通 似乎沒有什麼效果 呢個部門通咗下個部門就卡關 卡撚過拉布達
所以 呢啲假期嘅前後一個星期 都唔會出貨 因為唔出仲快過出
同第一次做一樣 耳模先到 order星期四晚先send上去星期六日軍工廠放假 工作天得5日 就算星期五星期一整好下個禮拜就係國慶 前一星期即今個禮拜 根本唔會出貨 下個同再下個星期都唔會出
order到開始計算 星期五六日 三日+三個禮拜27日 啱啱好30日
漫長日子嘅折磨 人生已無希望

究竟係2萬budget定係2千budget
我睇唔透

可惜qjays reference無demo

04真係好聽
本來賣咗隻02入04第一下心諗屌中伏
不過越聽越好聽
唔知400點呢

真係只加少少
btw而家入03會唔會戇居？

係咪要買dap推

中意就得啦
最近都諗緊ckr100 定1501／1551好

講起我隻VE5 refit已經30日,應該差唔多返
好彩入左隻11pro,唔係都唔知點頂

想請教下，我因為耳道形狀問題，戴咩universal fit耳塞都係左右聲唔平衡

最近考慮緊入隻cm, 想4,5千左右搞掂
想問下a3h pro v2點睇 ，或者呢個range有冇其他好推介? (偏向warm，有味道d嘅聲底，雜食) thanks!

$2000 內想買過入門player玩
有咩好介紹 暫時上網睇左fiio x3好似幾好

同想問下player同iphone出黎d聲係咪一聽就聽得出
利申：用ls-70

埋ls70 加埋呢2k換耳機先

轉左iphone8 頂唔順無3.5mm d聲
遲下諗住轉ls-400

ls400 個個都話差過im04喎

上面先岩岩講完

竟然
咁player 有咩入門介紹

一出嗰時綠檀啲人就插鳩400

如果真係要買平平地咪30r

入面player 就淨係得功能冇乜硬質素可言 你玩得開心就得啦 唔好諗住有賺到嘅心態求推薦 落舖 撚完差唔多價位嘅機就俾錢完事 但係都建議你換耳機先

比較想知 會唔會有明顯分別 同iphone比既話

我覺得fitear fitear會比較好

呢隻好似係universal..? 用過好多universal都戴唔好，係耳仔問題

係woo，記錯左

其實咁對比係做唔到參考 假設你平時用開90分嘅機 好多人會覺得20分嘅入門player同10分嘅iPhone係會明顯好咗 但覺得分別不大
如果你平時用開10分嘅iPhone 就會覺得20分嘅player升級好明顯
所以係冇意義嘅 最緊要知道自己喺呢個價位玩晒咁多部player 到底可以獲得咩質素嘅聲 試埋3-4k嘅player都無妨 但人係鍾意牌子同樣 基本上冇乜人知道同價位自己獲得最好嘅音質可以去到咩級數
再加埋你啲歌會唔會導致player間嘅差距細咗 或者調音取向你鍾意咩機多啲 呢啲變數仲複雜

頭仔有冇玩過fiio 新出果部 q1 mkii駁iphone
身痕想買

打死都唔埋 iPhone直推就直推 炸彈就炸彈 唔需要咁嘅產物 我寧願2k左右買個m3s 又係連iPhone不過係無線 夠力 聲唔差 又有2.5平衡 對比呢啲咁嘅嘢 駁住個iPhone真係唔好搞我

除非你有mojo嘅size hugo嘅聲 咁我會考慮下

冇3.5線 條JJ仔冇用
見1千有找可以駁iphone玩下2.5
買條ba iphone > 2.5 jj仔都5,6百

你似乎好唔鍾意dac amp woo

mojo嘅size hugo嘅聲

賣咗咩 你條3.5

便攜同音質係零和遊戲 肯定有一邊妥協咗 企喺中間嘅產品仲要綁死自己部手機實在反智

放棄推力囉或者
不過講起便攜，hugo2 都係成部ipad mini咁大，我好好奇啲人到底買完點用

比左人啦條原裝線

上次先試完x5iii 推力同後級電路嘅實力根本冇得咁分 後級廢就係廢 攞推力嚟做擋箭牌根本無補於事 最弊有啲人當推力同amp係同一樣嘢

早排去大阪試過ls400 10秒唔夠即放低
即刻戴番隻FXA9 舒緩返隻耳仔

FXA9

一個二個得閒就去日本

我都就去

咁就想問下
有邊間廠嘅圈鐵真係發揮到兩者嘅優點？

如果 sony 黑磚又點睇？
覺得外觀都好撚型 但係 ed 大牌子通常都係 overpriced ?

有個fd平讓部ak jr $1000比我 諗緊接唔接好

唔好接
你個fd當你水魚wo

笑撚咗 之前行貨先做緊998

我上price睇3k幾 btw邊度有咁平

我應該仲要等多一個月
隻18pro條線右邊開始虧虧地，希望可以如期2個半月出貨啦

所有player,
只會寫建議零售價
而實際現金價係可以差好遠的
一定要自己落鋪親口問

同埋即使部ak jr $998我都唔會買
同iphone比差無幾

收部二手m2s 都唔會玩akjr啦 功能同性能差距明顯

黑磚二手價已經跌到落6.4k

我之前講嘅嗰幾隻全部都係圈鐵 你自己去試一round先

咁同fiio x3比呢？

需要諗㗎咩 咁多人話jr同iPhone冇分別 你有冇見人話x3同iPhone冇分別？由一代開始都冇人笑過x3

搭單想問下灰雀出面做緊咩價

收集緊大家提供既型號
星期日一次過試
Btw X3 見price $1370
啱知出面$1200 有無呢

x3mkiii 1.7k喎 你睇嘅係邊代？

自膠 1.7k先係
希望搵到1.5k有交易

1.5k搵 日水30r /dps1 抵玩d wo
或者 2k內收到部2手x5 iii

acs唔記得平啲嘅model有無cm版添，可以考慮吓

好想試tera player

覺得dps1 2.5把聲好聽過x5 iii，底燥少d，聲又冷d

2手野係咪通常起fb page到搵多

肥花

巴打門呢張相睇唔睇到係唔係真野

[img]

我覺得sony隻n3ap幾好，感覺銜接度比貴啲舊啲嘅z5更好
aurisonics啲產品都幾好
同埋fostex x fitear個2隻？呢2隻試得少啲，不過印象都幾好

純個人聽感

之前去RIGHT SHOP聽
本來想直接比錢買FIIO X7 MARKII
個類似老闆的哥仔塞左DX200同AK KANN比我試埋
聽完一輪都係覺得FIIO 果D冷清到不得了的聲好D
DX200 暖多D KANN更暖 又暖又SOFT
不過我聽的歌都唔係呢D溫柔聲
所以岩用FIIO

話口未完，代理話有得拎了
希望今次fit

hello咁多位巴打
好耐之前上過黎問過野
果陣用緊umpro30 想揾條平衡線
但好多巴打都話換線 不如升級
然後過左好耐 到而家 儲左d錢想升級
暫時睇中左公廁白仙女
想問下邊到有得試同買 仲有大約咩價位 定係得正價入手

未試就睇中 真係犀利

s1得內置三個平台唔係行android無得裝app係咪少左野玩?

不如討論下唔裝app玩少咗啲咩

早講嗎 早幾日先2k放左部行300r

打算收x5mkiii？

旺角周圍都有公廁 要白有白 仙唔仙就要睇下有無仙氣

星際 百xx 信和都有

筆頭哥
我換左spk

開始懷疑限量550隻係假嘅 一係就真係完全冇人買

1.5k仲有得玩埋android你諗下佢比咩聲你囉
利申：用緊lumix player

但無貨再返就真係既
不過要買既都買曬啦

你估shure當初se846 頭水100隻
炒到14800都有人買咩

我記得啊

終終搵到jh 頭 black dragon v2 2.5mm

巴打我新手入門 如果想玩im03,洗唔洗配靚dap,例如係x1A, 定係用手機(ip6s)玩住先? 如果買s1驚同手機差唔多 多野問勿插

Linux 自腸

睇中去試試姐

屌呀琴日見到amazon x1a 4.7萬羊今日升返5.1萬

kann個lag機程度 有冇人update咗之後好咗？或者應該問ak有冇出update fix咗佢 linux的確穩定 無論係喺咩機入面都係

咁即係又係嗰啲扮限量啦

IM03 換平衡係超正
利申，有03，有HC05，剪左條原裝線改平衡，比03搭HC05好聽好多。
player 係300R

咁用住手機玩先,儲多少少錢直接買中價(4000-5000)dap

之後就會換耳機

到底正常情況下係耳機貴過dap,定係相反?抑或係兩者相若?

如果我主要都是買角色歌CD的話
Rd3+destat iii+cd one+小銀地盒rip碟會不會太誇張？

我隻ve5都啱啱打嚟到咗

正常黎講換耳機->player -> dac-> cable

耳機1皮 dap0hkd都冇問題

如果無player, 得部垃圾非旗艦手機應該點試耳機？
求其借部player試？ 想入坑

舖頭有player 你自己部手機都得

行入dma 同佢講我要買spk + xxx耳機 有無得試
即時有人衝黎招呼你

跌左部x1
岩岩試聽x5 唔掂

應該要試咩機
用緊2.5頭

black dragon v2到 手
好過原裝3.5 幾倍

不如等ak 70 mk2

坑口巴打？

勿相認

岩岩換左iphone8 想問有無耳機推介？
想買藍牙早機 或者Lightning 耳機

opus3 ,x7ii

樓上有player仲用dac，有米

我都係

x7ii d聲我唔識欣賞

x1a 夠唔夠推ve6 xc?

sony新出個隻wireless耳機？

萬幾銀一個玩具

都ok既
btw，可以試下ambient am7
早排試完估佢唔到，可能正過ve6

[img]
[/img]
今日入左對 spinfit 240 玩下，隔音好過 100 好多

萬幾銀就就已經拜人 遲下你就會成為幾萬銀一個玩具俾人拜 信唔信？

有無巴打已經要戒毒

如果ve6xc 想配2.5mm線 有冇邊款好？

我
已退燒

幾錢筆值先

1月退燒

希望到時戒埋成日上呢個post既習慣

我已經好少上

好窮

nokia好野黎

sor, Panasonic

yen低左補返

通常d人買既野到左手都會慢慢fade out 退毒，我會記住大家架以後

咁快真好
我av展最後果日訂ve5
等左差唔多個半月了

5千到有冇？

等到12月，博多次佢好似上年咁la

我舊年年中已經腦退燒 依家純粹係有少少錢去解決配戴問題 純粹係耳機嘢有得花生有得笑 得閒八卦下都幾得意 又冇話退燒就要深潛

試下beat audio條pd4
不過得右店有
普通客同朋友仔個價可以差好遠

呢部試玩評價好似幾好呢

希望我只CM唔洗等到1月、12月就可以退燒

電話都出到聲架

巴打買左咩
而家十月都未到wo

點會唔夠推
只係啱唔啱聽

信仰點満的大法Justear

最鍾意都係ety 3節膠，雖然粗幼好似唔同

你等qdc等咁耐，破曬紀錄la
個天唔想你退住，等你答多啲新手問題

信呀，即刻拜你先

大預言家講完即刻變真

頭仔驚唔驚黎到又唔啱

化左灰都記得

痴撚線 樓上有施虐狂巴打啊

其實驚嘅 不過軍工廠同阿光講過 香港嘅耳印唔到成品 完成度全公司最fit嘅地區

今次應該得啦
不過有冇話大約幾時起貨
我仲等緊你幫我試線

下年年尾可能會再做一對新嘅qdc到時睇下有冇新旗艦 今次呢批木紋實在唔啱我心水 2016年香港會場限定嘅蜂巢面板又唔復刻 嬲鳩！

死仔你又知我會試線 你試可能快啲 我呢隻會突破70日

幾錢係邊買

我唔記得左你係整邊隻添，雙子定8 什麼的？

8仔hifi custom

我試左好多了
Pd4最啱心水
但比人開正價 唔想買
Ps條gph 4絞都幾好玩但上網睇見人極速變綠
Oc 條mk5 4絞都幾好 queena都幾得意
Uex太尖 （3條oc我都有）
Effect 試過lionheart 完全唔啱心水，銀銅混編果條唔記得咩名都試過 唔掂

太貴果d唔捨得買，所以唔試了

死仔 咩叫 “幾好玩”？ 個報告詳細少少益下班巴打啦

鳩買左一條唔知有無伏

條gph會令到個bass又重又快又彈
唔識形容 如果唔係會變綠
我可能買左了
Queena 就多左細節 柔順左
男聲幾好 不過女聲就一般
（我鍾意人聲貼耳d)

通常都係
”終於收到貨啦 興奮開箱 嗯～好過原線少少 有升級嘅 ”然後某日路過耳機舖玩下線 “呢條1k幾嘅線原來好過我條衝動買落嗰條喎 如果當初冇買嗰條 呢條就等於平咗幾百蚊入手”云云 然後得閒望到條線有提醒下自己呢單嘢
嘅嗰種結局

呢個故事教訓我哋 鹹菜水分深(sor鳩國語傳神啲 ) 升級甩手難 舖頭有得試 唔試係自殘

有冇話邊條係拉前咗人聲 但係整體冇犧牲到？或者人聲密度提升咗？

我發覺我鳩嗡都有少少押韻嘅天賦

耳牛耳機2條線都無試直買、好在結果満意

雖然之後被毒友一斉帯去DMA試個陣、好多線人聲係可以屌打、不過気雰就E條正D継續用算了

天賦你話有就有架啦咩

係 你可以返格離鄉土了
呢度唔撚岩你

my 押韻 押韻ful

唔識打中文用日文漢字o者唔洗咁阿

都唔好用 屌打啦 連登唔受蝗字嘛 我知有時日文漢字係出得快啲 個撚個都淨係試速成 反而就係手速最慢嗰個輸入法 倉頡 廣東話拼音呢啲高速又精準反而完全冇人識

X5iii 同x3iii 都有興趣
放假去試聲先

須山

Pd4

原本想買多條pd4夾um Manson v2，點知crystal10月有新野出，都係等埋先

呢隻會唔會又係做爛市呢？

新手想問下,玩開3.5線想換2.5玩平衡,dap係咪要2粒dac先抵玩同大分別?

唔係 因為冇得對比 所以根本吹唔漲輸出係2.5mm平衡 但係dac係一粒嘅dap 仲有有啲dap行3.5mm非平衡係唔會用晒兩粒dac 所以更加冇可比性

咁又想問下,係咪用有2粒dac既dap玩2.5先算真平衡

係 我自己覺得係會有差距 但係都係嗰句 冇可比性
you will never know

阿姑的research m200 賣街喇 有冇巴打係已經訂咗等攞機？

買對不買抵，我支持你試埋out bud個啲，情願遲啲先買

"不過氣氛就依條正啲繼續用算了"
上面呢句係用google語音輸入一次過打(講)出黎的
無修改

廣東話拼音真係完全唔識用

其實好簡單

係屋企用語音一定比老母問野、無咁既恥力;公司又無可能用、繼續用我的日本漢字算了

我細佬長期用語音 我就長期笑柒佢 佢講到一半我就突然出現對住佢部手機鳩叫 爆粗

想買budget 2000下耳機既
麻煩你即刻到massdrop 比錢

傳說中既noble x 返左黎，痴撚線，如果我冇記錯，唔夠1日已經有差唔多2000人買左

noble audio
massdrop

有咩DPA機好推介？budget大約$3500
點睇Onkyo DP-X1?

係咪講緊x1a，x1就算把la，小心甩頭
聽落人聲幾出，但我覺得d聲都係好似冇咩力咁好虛，不過聽pop／acg 都ok

可以試埋300r，opus3 同cayin i5，後者難搵d
btw，如果考慮二手可以睇下x7ii

你咁同你打跟字人地亂按你個mon有咩分別

成世人都無學過廣東話啲字點樣拼(英文字)，每隻字要係咁讀出黎再估係唔係咁串，超難

廣東話聲母韻母都多過普通話

因為好快上手 所以呢個步驟skip得好快

冇㗎 仲仆街啲某個程度上 因為我覺得打字廢唔肯學嘅人喺某個程度上係社會垃圾 所以咬以毒攻毒

P2推好好多

做到鍵盤戰士反而係一個比較有用的人

啱啱心入面諗白痴點拼，去左search一下
個白字係baak, 如果唔search下，我都幾肯定我連續試2小時都唔會識

小弟不才，依對有咩特別？

據說廣東話拼音係整俾鬼頭學廣東話用嘅 所以係完全根據合理嘅英文拼音轉換
所以除非你係學極都學唔明英文拼音/完全冇理會過英文寫法同發音嘅關係
香港人學廣東話拼音係易如反掌

巴打我都係最後嗰日訂

我google search一search都見到超過一個地方講廣東話拼音無統一標準，同一隻字會有唔同方案

淨係呢一點已經不利於係無素材下上手了吧(咁當然你用死一隻輸入法就唔會變嘅)

我唔熟識語言方面嘅野(語系之類個啲)，但如果你用到"據說"二字，就唔太建議你後面用"除非"呢啲咁肯定嘅詞了(講緊上面個段姐)

同埋我搵左一啲字，見佢地嘅粵語拼音都同英文嘅拼音方式幾唔同吓。

其實我都係想講返我覺得唔易姐

我覺得好易喎 是但大概覺得係咩音打出嚟好多時都打到

網上收既

我都有留意到300r，但係小弟新手黎，無留意過後兩部，可以介紹下有咩好？
仲有點睇DP-S1? 感謝

聽講d聲好似savant
如果係既話 個人感覺 清聲底 高分析力 下潛深
我覺得算係player照妖鏡
唯一缺點係少到幾乎冇既bass 同樣柒（見人見智）

多謝你應我啊撚狗哥
隻野人聲如何？

x1a (甩頭?) / 300r 下期有錢點揀好

手機會唔會推唔鬱？

都係好清，唔厚
Savant後幾好似係sage 可以去試下
利申未試過noble x

我想幫對aurisonic Harmony換線，各位巴打有冇推介？

im03 2.5k買新定收二手好

對比sd2既話你會點評啊？

Sd2已經冇印象 唔係幾岩聽

用左年幾x1都未試過甩頭

我會試mk2
仲會試埋mk 睇下有乜分別

1a夠推但會差少少
利申：黑磚+ve6xc ltd

筆值都ok既
但8絞就不了
太粗太重 唔舒服

清聲底 冇低頻 人聲清唔厚
好似

過左la
今次佢好似淨係做1日，我日日mon massdrop都係最後4個鐘先發現

what is mk？

s1都ok啊

opus3同i5 bass都比較有層次同深度
推力大過x1a，啲聲比x1a厚

cayin i5？

yes啊

以前試過一次 第一耳反應就係覺得似手機 我係咪已經嚟咗地？

可能你唔鍾意佢隻聲姐
呢隻不嬲都好兩極，鍾意同唔鍾意既人真差別好大，榴蓮dap黎
我記得以前foco會擺出黎

唔鍾意同唔好我都分到嘅 一插落去乜都縮一大圈

縮陽入腹

呢個有兩個可能，可能係佢推你嘢推隻得差
又或者個調音風格令你頂唔順

嗰時用fx1200 真心唔覺難推 風格呢味嘢就算唔鍾意都分到dap實力差距嘅 好似fiio啲調音咁 我由x5一代開始就覺得唔好玩

咁DP-S1幾好喎

本身出街用緊對b&o h5, 前幾日唔見左,依家諗住買過條新,

爬過好多文都係推n3ap同it03既比較多, 想問下各位兩這款如何?

屋企本身有個mdr1000x配a35, 出街多數用iphone, 因為冇3.5頭想傾向藍芽為主

用以上果兩款耳機, 配藍芽線又o唔ok? 上網見有款藍芽線i.Tech ProStereo L5 好似無咩人講, 定係用番3.5頭插ak xb10好?

筆直3000左右 over少少都無問題

講漏左聽開日文jpop 人聲比較多

用咗好耐既mdr-ex1000右耳開始拆聲
換過條線都唔得，而家打算搵返對差唔多聲底既耳機俾佢退休
Source仲用緊部X1050
個人係sennheniser / Sony 聲底fans （其實咩牌子都得試下新口味、會去搵時間睇下有冇得試聽
有冇巴打好介紹budget預2500-4000（好耐無留意耳機）
暫時睇中當年同期既iE8

有冇巴打放耳機呀？
X10用咗好耐 想換個個
聽： metal , rock , 人聲 交響
Player: opus#1

Tg: heydick

想問有咩檔可以好似cue咁cut開啲歌?
30r唔support

我係用軟件cut做flac
隻軟件好似叫2000唔知咩

foobar2000

Sennheiser ie800
音茶樂 Kuro ti plus，aka ti plus

唔知會唔會同一日攞呢

呢個就複雜啲la，因為佢地整dap調音其中一部分係硬件嘢，例如換電容咁，有時佢一播，你會覺得佢垃圾咁，但你評測下佢又會發現佢硬質素其實唔差

講返，好似cayin i5 你聽耐左又會發現佢三頻上又冇咩缺點

八仔返嚟我會再詳細再掃一轉dap i5ii 好似一啲消息都冇 n5ii又好似潛咗水

叫okla，不過你聽完其他之後，事實可能同你猜想既會有啲唔同

如果你過3k budget，你未必會咁堅定買s1

果陣影音展好似有，見到cayin個攤
個格局寒酸得濟阿媽都唔認得所以冇去試

山靈都係 但明明啲機唔錯

好、收工去搵下有冇得試、thx

第時想跳又會後悔點解一開始唔買5000價位 之後又後悔點解無買一皮價位 loop

比多少少系列

比多少少買呢隻耳機

求TG334 cable 推介 要求人聲貼耳少少

屌
咁300r點睇？呢部值唔值4000幾？

唔值，因為水貨價平太多

300r 46094yen會係行定水

咁買水貨好無嫁？

日馬特價好似係咪2500 有冇記錯

咁平
而家仲係2500？

唔知有冇記錯 佢時不時都特價
不過如果唔玩app 30同300分別大唔大
利申窮撚用緊30r

30r你買幾錢？

1500 日馬

水貨？覺得30r點？

推力大左掛
用緊廢耳機im50同zs5依加儲緊錢換灰雀
就咁zs5手機同30r推真係天同地既分別
手機冇位放歌先順手買

灰雀即係邊隻呀？
30r用到app?

就係冇app
灰黃鸝 不過呢個星期諗住再去試下同價位有咩耳機

灰黃鸝幾錢？

標錢好似2900-3000
講價可以講幾多就唔知

3000都有好多選擇喎

根本x1a同 300r個價就虛高，都on99既

明明3k幾既貨，又易壞，黎到香港見多人自動波幫佢大煲特煲咪買夠你4k幾就5k

咁你有咩好介紹呀？

30r同s1反映緊實際上佢真正係值幾錢

如果你真係想買，等12月博日馬再特價

咩係博日馬

ckr100同fw試左都唔岩

300r 2k5，就係舊年12月日本amazon 特價
不過冇人敢保證今年都會有

日本Amazon

有排等喎

7月定8月增加木次都好似有特價

你唔好彩，dpx1a日馬就啱啱加左價
不過我估你應該x1a同300r都未試？

5k我推x7ii，其次4k opus3，dp100，黎緊仲有zx300，ak70ii

你就算上面全部唔試，我覺得你起碼都應該等ak70ii

我睇唔到既？

可能我都miss左，對呢部興趣唔太大冇mon佢，不過宜家點都要等12月la

Qdc 5SL 加多條OC studio MK5.5銅線
用黎聽硬野/edm
有冇師兄有用過可以分享下心得or評價下

1501 1551？
定係動鐵岩聽啲？

如果就咁睇fw同ckr都圈咁應該圈鐵/鐵岩我
我人聲唔係好高要求 jpop都係j樂器多
1501 1551上次望完實物反而係個樣唔岩我

平時有帶眼鏡 1551 條線粗到帶得好唔舒服 好 un 住鏡臂

cayin啲野我覺得都好有自己風格，覺得口味唔輕

不過有時唔夾就真係會變得難聽好多，難聽到好難分到究竟係咩問題
用其他耳機試又會好似幾正常咁

咁我覺得部dap 未煲開機率大好多

用contact cleaner之類清潔下佢插頭唔知有無幫助？

音茶樂
不過你呢2隻未試過添

我兩部都未試呀，諗住諗清楚買邊部先試
ak70ii 幾時出？

依家插住部demo x7ii 試隻demo八仔 呢個時候先發覺隻八仔原來係咁正 正到想喊啊 幾時先返嚟啊

建議售價出左，唔知幾時到貨定已經有

試曬佢全部老母la

售價係幾多？
去邊間最好，最多？試極都唔得比人屌

星際dma最多，或者信和right shop都ok，佢可能會教你嘢

宜家手持一隻846同dx90 想嚟緊想整隻cm
直接炸上去ve8 dx90係咪唔夠做
想請教下 如果要換埋機 有咩配搭好介紹

夠唔夠做都好都炸咗先啦 吓哇？冇理由試完咁多隻之後鍾意隻ve8 突然發覺要留budget買dap就降落去ve6/5咁樣玩㗎

我之前買ak70右店開個現金價係咁多間入面最貴

我之前一樣5Live 搭oc mk5 4絞 ,8絞太重(唔係mk5.5）
平 靚 正
再上就要去到pd4,同對耳機差唔多價架喇
不過我條mk5有一段仔變左綠，比我封印左了

朋友仔成就未解鎖

唔好咁話佢啦

仲有想問下ak70呢部，推唔推介？

有沒有地方能把公模耳機改模又不拆原殼？
心水仙女座又不喜歡那個形狀
或者有沒有其他耳機做到仙女座那種分析力？

根本唔會解到
服務不過不失 但最貴

大把

是指耳機還是店鋪？

耳機，noble，vision ear，ue........

都有可能

諗緊好唔好買black dragon v2
覺得依家dp-x1 用3.5輸出好似發揮唔到roxanne應有實力

會教啲咩？

可惜都是覺得耳機外型不好看的牌子

外型呢啲個人嘢 分析力仙女只能話係中上 賣9k叫搵笨

所以會買二手

Cm外型不好看好大可能是閣下的設計功力.......

cm 一pat野塞係耳仔真係靚咩？

所以應該等佢跌過6k 5k尾先入手

戴嘅時候淨係睇得個面板平面一塊仲好

應該就跌啦
白色特別版都出埋
要買既都買唒
未買既都係覺得唔值咁貴等跌價

岩岩終於拎左隻335了，43日就有，好開心

但唔係完全隔音係咪正常？

noble 以前係head fi artwork外號世界第一

咪臭閪

想當年的wizard…

好似heir年代正啲

你班老餅開始晒當年了

今日試咗oc隻金銀混銀八絞真係唔錯 價錢又唔算太痴線 密仔有冇玩過？

呢個係講緊比較返wizard係heir年代同noble年代嘅設計姐，係人都可以睇得返架，都係head-fi姐
同咩哂當年有關咩？
更何況唔係好耐之前姐

發覺連登好似無人用qdc

趙高

其實QDC8果3隻版本係咪一樣咁扺買
定係只有HIFI版最好
利申上次用X7II試8SS已經覺得人聲好好聽但冇試過L同H版

我有條 有機會出黎試試佢
我lola用左之後 我覺得岩我心水

睇口味架姐

如果現家千幾紋買ie80 會唔會太On9?

等左5個月，終於perfect fit

上次我一問有幾多個等緊qdc 結果發覺好多人覆

335係邊間訂?

佢張紙仔有寫由於安全理由 係唔會完全隔音
例如紅綠燈聲一定聽到
至於點試係咪漏音 可以試下用風扇吹下
試下聽唔聽到風聲
或者搵條友正常音量係你隔離講野 都應該聽唔到

我都真心幾唔明點解佢會覺得qdc係連登少人用

亦軒

唔該巴打，其實係搭mtr停歌個陣會聽到啲關門既dodododo,播歌就完全冇問題

westone個盒粒的係用嚟做乜
泄壓閥

我諗緊係咪dp-x1唔夠力
係咪換埋player最實際

Grace 2?
Aux + uex混編
如果係既話試過但冇乜印象

唔用2.5？

可以出去試下有無player啱聽先諗換唔換player囉

應該係呢條 我試平衡版 精神兼開揚

不過耳機未到 我係借人個demo八仔試

其實平民價好想對 我就覺得條grace2 算係叫平民 四千中未到

而家啲價錢真係好痴線
好似2,3年前4千幾嘅線已經係中高價

幾時有得試
有冇4絞 ，8絞太重了

新手lm學嘢

重其實ok嘅 只要夠軟 grace2 八絞都好軟

玩編曲，之前求其買既耳機應該係斷左線
想1000以內買返對

主要喺街聽下自己啲demo等自己可以返屋企執

求推介

Up

用緊pro30 想升級入耳式耳機 6-7000畢直
比較雜食 女聲 舊歌(張國榮個D) 同埋 背景音樂 d中低音
bass就唔洗咁勁...

想問下ak70呢部，推介嗎？
仲有2000蚊左右，有咩耳機推介？

試qdc5 hifi/live 其他暫時未諗到等其他巴打補上

你有ak70+2k 嘅budget就all in耳機一手買ak70 不如買x7ii 同二手dx200 一係俾多少少等ak70ii

有條quenna8 都覺得重

X7ii真係咁好？
咁有咩耳機好推介呀？

ak定onkyo好

budget無限？

both 垃圾？

如果你話kann都還可以 但唔係個個都鍾意佢個聲 同埋好lag 樣衰

DAP預3500。耳機預2000

Onkyo都垃圾嫁？

點解唔耳機5.5k？

淨買耳機？

同價位定價 你肯定有更好選擇囉 其他牌子嘅機操作都唔差 呢啲機冇2.5平衡得3.5非平衡你睇仲有幾多人會買？二手價又係一樣玩法

首先dap點解會貴過耳機 你望一望你連登個user name先
其次 俾個簡化版唔完全正確但十分合理嘅量化俾你參考下
你3.5k 買player +2k買耳機 肯定係得1.xk嘅聲
但如果你5.5k買耳機 就算插落手機度 你最少有3-4k嘅聲 (除非你話你5.5k買隻好難難推嘅耳牛插手機啦 咁就例外)

1.xk 嘅聲對比3-4k嘅聲 但俾同樣嘅價錢 唔覺得好白癡咩？

dpx1 用戶答:

x1個聲重清過x1a, x1a其實唔算upgrade
dpx1/300r 都好過 dps1/30r , 正常呀
其實真正好過dpx1係黑磚
清唔過dpx1 又話自己好得個哋，算把啦。公仔面夠味精好食啦。
值幾多錢唔係睇減價嗎。日哋好賣，產量大，自然多減價。

x1自從dma收起左我都冇再聽過，但係我印象入面
我覺得x1 個聲係薄唔係清
真係講清，dp100 x7 仲清

至於值幾多錢，香港賣既都係日本做既，人地唔特價做緊3k6，香港正價做5k，我會話代理食水真係好深

15年尾，x1啱啱出既時候就震撼，但宜家17年都就過la

我諗年尾可能又會好似上年咁大減
師兄對dpx1評價咁高
有冇試過P2
唔知P2會唔會同dpx1差好遠

新手lm

想買隻一千內雜食耳機

暫時睇中final audio e3000
K3 pro 同TEZ exclusive 5

想問下邊間有得試上面d牌子？

咁我買個3.5k嘅DAP，應該買返幾錢嘅耳機，先用盡到咁DAP?

想問一個白痴問題
巴打們試野前
係問左價先試定試左先問價

手機聽有啲萬幾蚊耳機都會聽到同幾千嘅有分別
用dap我諗起馬用5,6萬iem啦

講笑，根本就得需要諗咩用盡唔用盡，音響野要考慮聲音取向，配搭呢啲
你音量無較到max算唔算用盡？

我又唔覺 dpx1 好清，只係高音比較滑唔刺激，人聲質感輕而通透。dpx1a 力度提高左，人聲密度有增加，加上低頻有明顯強化，所以覺得調音無 dpx1 咁通透 (或咁清)。

dpx1 3.5直推質素差過 P1 一級，2.5平衡下就接近 P1。而 P2 質素對比 P1 提升唔係太大，係低頻有力左，空間感再闊。

利伸：dpx1 及 P1 前用家。

試左先，試完唔啱又使乜問價
試完啱聽，問完唔夠錢out bud點算？
儲錢

睇你有冇嘢買la
我會試左先，平時好多時根本都唔打算買，純粹去白撞試嘢玩

試完覺得ok咪問下

一定係all in耳機
根本換耳機升及感最大
直接5.5k買耳機用返手機一定好過分散買

睇黎我都係買條2.5俾roxanne用再睇下點先

巴打仲未理解到我意思
唔係幾錢dap值得配幾錢耳機 或者 幾錢耳機值得配幾錢dap嘅問題
係你喺舊錢入面要獲得最大音質永遠都係耳機行先

同埋仲要考慮你買完隻耳機 再買dap嘅時候夾聲嘅問題
一買咗player 你就等於斷自己後路 冇人會買dap之後再用耳機線同耳機嚟就部dap 咁樣只係治標不治本

頭仔
fiio q1 mk2 入手

大佬夜，所以真係有嘢可以教到架

巴打，你開始鑽牛角尖，尋日到今日介紹過咁多model，不如真係行出去試一次，唔好怕醜，買耳機唔係買電腦，唔係紙上談兵就揀完，你起碼都聽左第一部先，最好行一轉旺角試曬佢，覺得唔好意思既，咪直接日水部x1a

求聽感

恥笑你

仲未開,今晚先出
好麻煩,原來未正式開賣
我同事幫我搵左部行貨番黎

今晚對比下部DX200 AMP3

5k buget，真係all in 耳機仲好
兩三千耳機錢，唔洗dap la

密仔你個咩同事嚟㗎？咁把炮嘅？

佢冇咩關係,只係買親D野都好易壞
瘋狂咁整,整到識得代理同FIIO條友

Chi Num Sin 有大神快拜

如果千幾蚊買到全新行貨我覺得ok嘅

第一次drop用到而家
幾雜食

dpx1用戶見解 (利申，同一款耳機我買咗兩條，一條3.5線，一條配2.5線)

其實佢個3.5係專登教軟聲。聽多咗2.5個硬聲，再聽3.5。其實3.5耐聽哋，唔會甘傷耳。

佢3.5係用半份料，4隻電容+1隻dac。 2.5 係double上，8隻電容+2隻dac。

所以如果你要斗機，係要上2.5 加升級粗線。

平時聽，3.5對耳仔好哋，唔會下下勁bam落去。

如果買咁貴耳機，用電話聽，唔會嘥咗佢咩？

完全唔係果比
Onkyo係味精聲，未落eq既p2係真係冇乜音染但有質素既聲
黑磚係升級版x1，Dx200再清d

依家又唔係要你俾八千蚊買隻六千蚊嘅耳機
我個解釋你都唔係唔明？5.5k耳機 對比 3.5k+2k買耳機邊個好聲啲一目了然啦 咁你俾相同嘅錢 但係換廢幾級嘅耳機 你話邊樣浪費錢啲？

約左個賣家交收
講幾句發覺佢神神化化咁
話賣隔一陣又話發覺部野好好聲又唔賣
隔多幾日又話可以賣，但要冇雷公咁撚遠交收。
覺得好似俾佢撚狗咁撚

我諗我聽開陳綺貞同張懸
部x1都好難下下勁bam落黎

p2 我都覺真係好清

仲要落左eq都幾自然，除左推力，其他嘢真係幾好

叫佢收皮啦

dpx1個3.5 其實好怪，有時感覺佢無力(但數據上明明大output過黑磚)

然後果日入插支Vega落去，居然好声過同場個台sp1000 cu。 (雖然兩台都推唔足支Vega。)

從此我開始明白，有時軟聲並唔係無推力。係人哋專登唔教甘硬聲等你可以長聽唔傷耳仔。

你參考下AK就知。

ak係軟聲啊 軟到冇細節 冇動態 冇推力 插落去第一感覺似手機

但ak380 聽流行曲真係好正。 😂

唔覺囉 適合 唔代表正 個荷包失血過多呢個就正

新手問題
如果隻耳機冇得換線 有無得比出面鋪頭做改2.5mm插

可以
你用緊邊隻?睇下值唔值得改

除咗spk，完全唔覺得ak把聲好聽

kann都ok嘅 真心就算我唔太鍾意佢個調音 音質好咗相對地對得住個價 但相反地 佢整走晒所有我會選擇ak嘅理由

如果隻vega未開聲，低頻太多，夾厚聲機會好難聽。我用WM1Z都覺得唔好聽。
個人認為配搭得宜係玩head-fi 最難嘅一部分，唔係最強spec嘅組合/最貴組合就最好，好考用家有冇耐性煲/唔賣出去，好有心機咁去搵唔同器材去夾。

咁難怪啲古墓派膽機仲有市場，因為真係有人會覺得啲淋到過晒火兼冇氣冇力嘅聲音係好聽

Chord&Major 01'16
台灣誠品&HMV有得買嗰隻

Ak380夾t8ie好好聽，低阻嘅耳機都好聽。
加amp有力好多，但控制力不足。
我覺得係價錢同AK出品質素落差好大，至令佢咁多負評，但質素唔太差的。

喺德發以前間電子管店聽過，完全係有氣有力好完整但好有感情既暖聲，係暫時聽過比較驚艷既音響聲

5k 筆直all in耳機有咩介紹

t8ie

T8IE MKI真係唔錯，但個qc太差，後期再出mk ii同xelento都唔敢買

試左先問價

咁巴打有無其他介紹

聽咩多先
有冇咩裝備

有無巴打用緊 1551 條線粗到帶得好唔舒服 想換線唔知有無推介

聽流行曲多,特別係JPOP女聲,目前無任何裝備 可以既話巴打介紹埋dap配

ACS evolve 、Fitear F111，呢d都幾易玩。

好似話 mkii 同xelento 都係為左修正呢個問題而出

所以應該改善左好多既

無知一問,xelento wired同remote有咩分別

5k左右試下rosie 跟埋2.5線，第時有player玩都唔洗買線
不過前提係你帶得舒服先
試埋velvet v2同qdc5 (可能超少少筆值）
我都係聽流行曲女聲多

大路都推sd4 ,但我自己麻麻地,感覺好悶

我就緊係推dx200同qdc （qdc打手）
因為用緊

見肥花有對qdc4叫緊3.5k
你試過啱可以入手
不過講明先，我冇試聽過

有人話2代冇咁好聽

其實分別就唔係好大
我聽過鍾意xelento多啲
我鍾意分析力

隻t8ie買番黎換左3次，搞左大半年，呢段期間望住個二手價係咁跌，真係dup哂心口。ect d維修又唔好，星期六唔開，一至五又唔得閒
Xelento就已有差唔多類型嘅野，冇咩興趣。

等食飯想拎部q1 mk2玩下
但原來iphone 內置player開唔到dsd
有冇咩free app推介

之前有巴打屌到換左mk2

Iphone7/8 lightning 耳機有無介紹？
耳機新手諗住budget一千蚊內
上網睇過好似好少選擇
但換一條好既lightning 線又好貴

換到第3隻果時，重未出mk ii
好彩依家隻3號機都未壞

你肯定 好貴嘅Lightning 線係一定好？

iPhone食到flac未？之前話support係咪流料？foobar話support 問題係我連入flac嘅辦法都未搵到

肥花search唔到二手物品 係咪死咗ser？

我都search唔到

5:40pm開始已經咁

有冇人黑磚4.4用緊轉插?
諗緊轉插定換頭好

從來冇用過部iphone聽歌...
試下先

淘寶賣二百蚊人仔
出面果d就要七百
我都唔識分邊d好

全部app都要比錢
即刻想放番部野出去

你依家用緊咩耳機？

公廁邊到買最平 同埋最平幾多錢

上肥花買啦
一手太貴

二手最平 最平6.4k

有冇人聽過Fiio a9?
條友過屌打3000幾耳機

屌打就未必 但係價錢順住上 e2k e3k a9 s1 studio 聽聞都係做爛市嘅

Av show聽過
幾百蚊貨色

頭仔
玩完部野
機已hand 熄唔到

係 我都覺麻麻地
如果現家用千幾 買ie80會唔會太on9?

唉窿？

千中全新正貨ok嘅 二手大約喺1.2k左右

部q1mk2
不過原來有reset已經復活
仲有原來係fiio個free dsd app寫得麻麻令到部野hand
不過個app而家好似仲未係正式版
如果用moov同onkyo app冇咩問題

但冇靚player情況下用ie80會好幸苦
我之前用ak70完全推唔到
轉用ak240好小小但都唔理想
最後用dx200先叫好小小

係咪同ak 唔夾啊
我用iPhone推覺得都ok la

係發揮唔曬，但覺得都幾好聽

Opus#1 呢？
換埋平衡會唔會好d?
同現家邊度有得試

都係 不過dap真係仲貴

ie80唔洗平衡la 掛
你去右店/金聲

買得起ve8，世上無難事la

akg n20lt

講緊咩真係有野可以教到？
一直都有新野要學呀唔係咩？
定你指啲咩？

ak比較喜歡嘅都係120ii

話說前排終於試左vega, 但覺得幾好

不過mkii連聲都唔同哂

想問下有無一千蚊左右嘅銅銀混編線介紹？

千幾可以諗下n3ap
可以去對比下ie80

但想要掛耳多d thxx

升埋平衡唔好咩？
再正d?

咁ie80 ok嘅，小心唔好買著啲二手假野就得

小弟最近想換過成set耳機+player
咁我就買左jh16 v2 pro，player就未換仲用緊sony m10
我發現隻jh16 聲音有點曚，中音有啲收埋左嘅感覺
想問下各位巴打呢個會唔會係player推力不足嘅問題？
同埋有冇player推介係夾呢隻耳機嘅

諗起之前fb個假ie80，成堆人當係寶，群情洶湧到要sen記官方出黎屌9佢話係假嘢，經典到

不過係香港如果實體舖買就唔怕la

但有影雷射認證 應該無問題？

官方好似有網上認證？買呢啲型號最好全新未開封行貨啦

有呀 打個 code

同埋上網二手都平平地
想入番隻 x10聽到悶

巴打們有無1.5k左右既藍牙耳機推介？ 成日係地鐵比人kick 到個耳機 iphone 又要轉lighting

點解用IPhone就要用藍牙耳機？條88蚊賓州送俾你原來係冇任何功用？諗極都唔明樓上咁多人點樣建立呢個思想出嚟

一係就話用iPhone就要換藍牙線/lightning線
搞到我完全唔明係咪求緊音質 如果係求音質又會出現兩種情況 怕唔好聲 同怕貴 唔係自相矛盾咩？ 樓上咁多位巴打包括以前喺前幾個po入面問到一半深潛嘅 如果見字可以返嚟繼續討論

答漏咗巴打 買airpods 斷估你都唔會買 利申 從用家體驗角度以及性價比角度考慮

係咪想笑我買左q1

我見人話啲翻版都打到code

moon audio買black dragon同其他網一樣要俾差唔多三十蚊美金運費先運黎香港
諗著等感恩節睇下佢有冇減價先買

呢個還呢個 嗰個還嗰個

玩完
Iphone +Q1 mk2比起dx200有一段距離
聲薄左 細節少左 控制差左
但比起用原裝3.5jj仔都有一定既提升
仲有2.5玩 (我冇iphone 2.5jj仔比較唔到）
總拾黎講，如果真係要用iphone聽歌
呢部野一千有找都玩得過既
聲量好大，20%唔洗就好大聲

唔理佢咩價錢 聲差過dx200已經唔會納入考慮 就算同dx200相若無幾都要諗諗先

好難wo
我覺得dx200仲好過黑磚果d（除左spk）

如過駁電話真係麻麻
比d whatsapp轟到首歌停下停下

但對於冇轉盤嘅一體機聲音先係優勢

mute咗佢囉 除非你工作需要keep住接受唔同個體對象嘅WhatsApp就話姐

十一大陸係咪放一個星期
你對耳機

係放完一個星期之後跟住嗰個星期係唔會出貨

Qdc就出新野 叫Anole
唔知係一對 定一條新line

你點知㗎？

佢WE7自己貼出黎

Anole-V6是qdc 新一代具備音色編碼功能的6單元動鐵耳機，與以往任何一款耳機不同，用戶不再是被動的接受者而是主動的發現者。Anole把調音的樂趣交給用戶，用戶是自己耳機的調音師、是聲音的設計者、是快樂的體驗者。4種基礎調音，16種擴展調音，配合不同的耳塞，如萬花筒般的音色滿足不同使用者，真正做到自己的耳機自己做主。

仆街有啲興奮添 唔買dap同線了 盲追呢隻

配合耳塞喎 即係公模？我耳道唔對稱 有啲耳膠款玩唔到

香港幾時有呀

500蚊樓下有乜推介？
邊到多jvc試？
thx

張圖邊度搵出嚟 睇唔清楚

e2k e3k

QDC個WE7,係得咁細張
我問下佢有冇多D相先

我噤view history搵唔到圖

佢之前WE7叫人投票支持QDC果個POST
27號果個

我仲諗住飛一次上海直接去試聽 見到來回飛上海最平1350hkd又要射波出少啲糧 都係算數

飛上海試咁有HEART
問左話10月深圳總部會有得試
1單海王星已經發貨比香港零售商
好快會到
變色龍佢唔肯SEND相比我

10月總部
我去啊 約你？

Vega 用部6.8耳擴推好正 (聽講部嘢已失傳)

咁上海呢個展規模夠大 唔淨係玩qdc咁簡單嘅 不過計埋住宿搭車食飯 洗費最少要預3k 所以機票冇得平就唔考慮了

唔相認啦 太多仇家
除非你係女

十月去旅行,要留彈藥

失乜鬼傳 師傅自己唔志在賺錢 亦唔想做姐 好多人連6.9都未試過(包括我 ) 好彩都算後繼有人不過特登唔正式公開 我就由工程機玩到依家都仲好滿意 依然係便攜神擴 就算係賣正價嘅6.8對比aroma a10 都抵玩、正過a10 但如果你有同6.8同級嘅聲又唔洗俾一樣嘅價錢 a10直頭係垃圾

就我哋兩個姐怕乜相認 me標準毒撚 人畜無害
上去總部試聽洗唔洗話預先通知聲?

密仔呢度要指名批評你 乜嘢叫咗 除非係女 你去試耳機都要帶女？

屌呀 咁佢整黎做咩
想問埋Anole-V6幾時出到呀？
同埋大約幾錢？
如果係買呢個算

鳩估7k-10hkd 應該等多個半月香港有得賣

問過話定價未知
十月中上海個咩咩展首發
佢話十月總部有得試(未有確實日期)
香港應該有排啦,睇下大陸定價儲下錢先

佢首發嘅意思係直頭可以即場買？

最鐘意教/幫囡囡帶耳機

發佈

各位手足 見到啦 耳機只不過係個幌子 女女先係目標抵你多仇家

又一個俾大陸人扭曲咗意思嘅字詞

大陸首發=首次發佈
香港翻譯鬼佬首發=首批發售地區
玩撚晒

其實我冇問,佢又冇講
不過之前大陸個海王星都好似有得即場做模訂

好難講嘅 海王星成品難度低咁多 今次anole-v6成個重點喺個分頻度 唔知今次個上海展係100%完成度定係得95%然後趕住去參展

講講下諗起aroma係avshow比人試果幾對新耳機
又話8月尾會出既
而家冇左影

aroma 個系列啱啱上個禮拜先搞完完整試聽會

睇相佢個金屬面板真係設計唔錯簡潔又好睇

日期我唔記得 但係好似係喺觀塘搞嘅會

我唔知既
佢隻新12單幾唔錯,條友話係貼地價

9月24號 八音盒發佈會

巴打們
想問下低budget既問唔問得?
想搵隻below 1K 同有mic
想問有冇可以推薦下

e2k/3k 有mic版本

MA750i

岩岩試完ie80
屌 好似fiio f9 仲好d 喎
但音場唔夠ie80 大

定位 個d fiio 仲好

你駁手機？

Opus#1

唔該樓上兩位巴打

唔知係淘寶post問定依到問好 佢又唔算係山寨野
有冇人試過老忠果隻北斗星
睇評價好似幾好 有興趣想試下

唔識係咩

格離post tg gp都有用家係到

ie80 個氣勢好，音場大
低頻有包圍感

但定位係普通，我用valoq推都係

你之前中左柒木?

想問下巴打 如果換線解唔解決到？

一邊係

好彩我對好靚

冇圖講乜都得啦
我俾咗好準確order 左邊跟足 右邊冇跟到 結果原來係打磨完之後跟唔到我個order 食咗啲我唔想要嘅色入去

見到萬花筒笑左

萬花筒寫輪眼

係喎我都未試aroma a10, 唔記得左有呢部野添

永遠的

唔好試 浪費錢 同級對手6.8都輸一截

要加埋雷切。改

有得試都會盡量試呀
試又又唔使錢

聽過換銀線嘅ie8, 線條感好左，乾淨左唔少
不過氣勢就收斂左好多好多，音場聽落都細啲
換線一般都係有捨有得

唔知幾錢呢

唔會平囉肯定

新手想問下有無平價隔音好既headset推薦?(~$300樓下)
睇咗大部份好似全部都係入耳果種
唔該各位巴打

佐助套裝

學嘢ing

試左dx200+amp，真係幾驚豔
分析力好黑磚，黑磚就動感好
但聽左幾首歌已經熱熱地，轉file聽歌慢要load bar...轉歌有時仲有咇一聲...
好影響操作體驗

Load乜野？
我冇必一聲wo
係最舊最舊版本先有
係咪未更新

+amp？咩amp？

如果轉FILE簡歌,有條BAR要LOAD完先簡到
我係R店試,唔知佢更新左未
其實真係俾到驚喜我既
但日本黑磚真係俾到信心我

今日買完個earphone帶極都唔岩位 2邊大細聲咁

個咩earphone啊

astell & kern michelle 已經想放

你試多幾個耳膠先 有啲人好似我咁 耳道唔對稱到用某啲款同size會大細不一 有啲款就買明顯分別

Spinfit

冇見過條bar
係右店定r studio?

用左了 都係咁

左右唔同size咪得

佢係一入 啲氣就壓住隻耳仔

有冇巴打聽過 inear sd3?
求評

唔同size解決唔到問題

有無人了解lg g6?
佢個dac好唔好聲？
原本有fiio x1 諗緊轉唔轉電話做埋player
係咪會好聲過fiio x1?
thanks so much

巴打其實你想要點樣既聲，聽開咩類型？
如果要定位，n40 都幾好，有圈鐵既低頻優勢，但可能有少少難推

冇聽過sd3，但inear同ie80 風格都幾大分別

好難帶

聽開metal rock , 人聲 交響屌
比較雜
但inear 係大約咩風格？ 我上網睇 d 人都講到好似好正

Btw x10 真係一個退燒耳機

近期番兜番部dx200，操作已經比初時好左好多，但同Sony & AK比都係差d。
轉歌果下‘卜’聲已經細左好多，而原裝amp1嘅聲係悶，新出amp3舒服左又唔會話厚得滯。
特登買番黎玩stage 7同vega，都幾夾幾滿意。
空間感分析力推力佢係好強，比金磚/黑磚更強。但金磚/黑磚造到一種氣氛係好有音樂感，唔係強調聽到幾多細節果d。

係，各擅勝長

sd3 不建議
只建議2同4

點解唔試左先買

所以一步到位做埋cm 等耐啲都係值嘅

係鋪頭又無事

鋪頭係咪唔係用spinfit
太密封所以有氣壓？

用緊ath ls200但岩岩換左ip8要用Lightning頭
想問下巴絲們有無介紹邊度買Lightning to A2DC線好？

陸續有嚟 點招呼啊

標準答案係咪唔滿意條賓州仔就買DAP

即係點 我新手黎

暫時唔想玩dap住

點解呀？
重bass

推

sd3 唔知係咪因為調音關係，樂器定位嘅位置幾奇怪下。如果你完全唔會理呢樣嘅話，我覺得都還好嘅。
但有2同4選擇，我自己唔會揀3。

標準答案: 同樣價錢換線插賓州 聲肯定好過同樣價錢買lightning升級線 點解唔可以好似tg咁打program自動出答案
多謝高木巴打幫手解答

接受到
唔該巴打

我想問下
明明sony ex750ap個spec好過marshall mode咁多
2者價錢都可以賣到差唔多?

條賓州好撚煩
anyway多謝巴打解答

用慣咗就唔煩 用jerjer 就可以玩手機 jerjer有jerjer嘅好處 無可否認ios係提供最強用家體驗嘅轉盤

係太密封

budget 5k買部DAP
新機定二手旗艦機好?
用緊VE3, 雜食

我自己理解氣壓咁強就係因為你為咗個膠更fit耳道 揀咗個大過正常需要嘅size少少嘅size 所以未進入去到最深入固定位置 已經開始喺度排擠空氣 導致排擠嘅空氣 比起最fit嘅膠更多而且更難推出
解決辦法只能係試多幾隻款例如雙節spinfit jvc嘅twin blade等等 唔同款深入嘅長度都會有變化 例如啲扁身雙節
試到一款膠 相同左右耳size都fit而且冇明顯氣壓感就最佳 同埋要注意唔同牌子就算都係例如同款半圓膠 弧度睇落去差唔多 即使標寫嘅size係相同實際都會有明顯差距

一手買cheapcheap選擇唔多 二手可以留多啲錢玩下其他下巴

公廁gen2 已經跌破6.4k二手價 落到6.2k-6k 估唔到插水能力同公廁gen1一樣

前兩日見到5900

有保靚新舊度？

仲有半年多d保養
不過冇興趣買

換左iPhone之後落轉插好麻煩
其實值唔值得為UE900s買條藍芽升級線？定係買個lightning耳擴？

當然冇啦 人唔笑狗都吠 唔好話兩年後 依家跌落去3.5k 叫我買都要諗諗先

插jerjer 換俾錢換普通升級線最好聲 唔要聲就想買咩就買咩
麻煩？lightning解碼耳擴一體大jerjer就唔麻煩？重有條線加個特大特長cancer龜頭

唔洗搵了 佢都壞埋

講真如果插個耳擴會好聲返就無所謂

就算好又好得幾多？最對俾你玩下其他檔 問題係其他無損檔要點入iPhone？閒閒哋一個dac就一千 不如收條二手oc studio玩得仲開心

初初入坑個陣買過AMP插電話
用左1星期冇再帶出街

除非係hugo嘅話好聲你都有種堅持嘅理由
與其買嗰啲咁嘅呃錢解碼擴 聲又唔好得去邊 玩dap仲實際

Buget$2000左右

出去試過it03, RHA t20, orion, 535, n30
最尾覺得IT03比較啱心水
自己鍾意三頻平衡，中性聲底，人聲樂器聲平衡，最好聲場大啲，雜食

請問各位巴打有冇其他推介

fxa11點睇

定係campfire audio vega

比多500買n40

聽rock 咪買a11，其他買vega

訂咗條pd8

之後隔幾個月又出a13

屌

或者萬頭左右仲有無其他好野

有冇黑磚師兄去過星際改4.4頭？
問過冰室同r店都係自家制頭
唔知信唔信得過

想問問k3003用AK120II 好D定cowon PLENUE 1 好D
（雖然兩部都吊打我部Sony a17)

做咩玩回到過去

因為沒錢買新版

咁咪買其他

那請問有沒有推介

留意緊vision ears, campfire audio 儲定錢

留意得ve 仲會留意營火？

咁係營火頂級定ve入門好

想問下巴打們 2k買耳機 買Icelab v2 ，二手westone 4r 定campfire orion好？

可以咁比較咩 邊隻啱聲就買邊隻囉 有班人玩完仙女賣仙女換vega 當係升級都唔知個升級邏輯點嚟嘅

再研究下先

屌，鍾意得ve聲既一係直上ve5,6,8，一係屌返隻flamenco 啦

Qdc啦

1000蚊左右，有冇邊條岩335用？想加強高頻，原線太硬

耳機有冇升級到唔知，不過個人就升級左
我一直覺得玩headfi，你越聽得多唔同音樂個人越變

而接觸得越多，聽得越耐，唔耐聽既耳機註定成其次
又或者你會買多隻，留返佢看門口算

我自己覺得你完全唔聽acoustic音樂就得
佢唔係定位唔好咁簡單
你淨聽電音同合成野？

耐唔耐聽就唔敢講 但注重搶耳而且整體能力差嘅耳機就好快被淘汰

有無注重搶耳既例子講下等我唔好中伏

比平幾百試下n3ap

ak相對我最喜歡個部係120ii
鍾意就得啦，舊都唔怕嘅

比多少少聽得多,比少 少少未聽過

ve我支持ve2 同3
不過未試過而家啲demo

我自己就係咁，但keep番幾隻重口味野，間唔時玩下都幾好的。

仙女囉

K3003夾120ii應該會好冷聲，p1應該會較好。

我單純講ak嘅機，無夾過k3003
k3003我戴都戴唔好

單純機嘅話我最鍾意ak100/120。
細小，聽落舒服。

搶耳本身冇問題 但係整體能力喺嗰個價錢嚴重地下就有啲尷尬

巴打們 im50升im01 好唔好 筆直1000內 聽開女聲

我覺得節省少少會比較好

agger, im01係shit黎, im02好好多

岩岩上肥花睇, 有人話部DAP每次完全放電後先再充電
咁樣粒電係咪耐用D

有冇人解答到

之前有位巴打介紹AET07真心正
雖然本身有少少太重bass分析差少少
但剪短1mm後我覺得啱啱好
分析好咗少少，bass輕返少少
但有個失敗剪太短 下潛極差

你都可以買多幾個自己剪

點解要剪短？
等你塞得入d？

係
舊膠條管反射/共鳴會加重bass
但將聲波重疊同導致有啲痴埋一舊

剪短少少變相減短共鳴/反射管嘅長度
從而減bass同減黏稠感

靈感來源係白仙粒跟機短膠

感謝各位

之前試334果陣覺得好鳩難聽 但之後又好掛住隻怪聲

點解肥花有啲咁嘅嘢睇？依家全世界嘅鋰電池都冇記憶性 唔需要第一次充電完全放電 鋰電池完全放電只會大幅減壽命

理論上個os應該會係電到某一個voltage就自動熄機唔會完全放電
所以都唔洗太在意

頭三次好似係。以前Nokia年代sales介紹過

係 但係都唔好博 因為控制權唔喺你度

有個賣家咁講

你可以留意下IPHONE同依家D 新的ANDROID機
得返15%電果陣你好快就收皮
因為某D機種電池有保護唔會比你用盡D電
依家D新電係驚冇電而唔驚你長期插住電黎用

BTW

上次去聽隻聲稱4000幾的AK覺得都冇咩特別正

呢排仲有啲咩3-4單 純鐵好玩啊？

近排落舖試個款 CTM Vintage 4 單。質素頗好，仲要外型一流，不過呢口價執二手公廁好似性價比更高。

想買ve8但係唔鍾意隻色

如果有得ve6限量版銀色case配落ve8餡度就好

不如你答下我 有咩靚過ve8 而個聲又取代到嘅？

case色姐,唔關聲事

我舊知啦 咁如果個色可以令你唔想買 咁你買求其買個合眼緣㗎囉

小弟隻耳機最近斷左線,所以想換耳機
我通常聽開動畫歌同香港男歌星
想問下有咩耳機啱
budget:300-500
search 緊 im 50 同 mdr nc 750(電話降躁)啱唔啱
仲有冇其他耳機推介

A18得唔得

18單元

黑磚個原裝皮套好唔好用?
我見幾特別，但怕好大舊
ps:又話黑磚係連登基本裝備
問過幾次黑磚野都冇人答...

金磚點睇

等萬花筒同AROMA啦

唔該想問下8k左右dap黑磚聲底岩唔岩聽流行曲同人聲或者有無其他更好選擇?

就黑磚la

aroma 黎緊會有新野出？

成個系列

儲錢買ve+黑磚路過

買左對akg n30，但佢個mmcx位凹左入去，好似圖入面上面嗰隻咁...
攪到駁唔到我條shure lighting線，大家有冇咩辦法

冇

準備又貴到起飛

冇去試聽會

影音展條友同我講話係貼地價

佢咁同你講？
佢隻w12 搞成咁
佢個貼地唔荒係正常人個貼地la

隻W12咩事?

w12好似係加過價黎啊嘛
以前好似唔係標＄20000

而且兩萬個大洋，a18都買到

問題係佢係咪同a18同級嘅聲先？

有冇巴打試過係thomann買野 想買隻velvet pro

a18未試，64我淨係試到a12，不過我覺得20000點都係太貴
仲要64有埋個氣球比你保護耳仔

A18好正,唯一一對我覺得正過雙子既耳機
VE8果D唔合我口味,
果日試過AROMA佢對新12單,印象中係唔錯既

試下咪知囉，鍾意分析力強可以試埋dx200

岩啊諗住下星期搵日試曬佢

想問下隻 t8ie 第一代啲 qc 係咪好差 好昜燒單元？

你聽邊個講燒單元？唔係自動甩線解體咩？

好似google 約莫見過 自膠

喺肥花見到 3.5k 全新 但無保
入唔入得過

比一般mmcx頭更易接觸不良，好多更係新貨一開箱就無聲
你自己考慮

嘩 咁不了
Mk 2 係咪好好多？

去邊度訂做貴價耳機比較抵同有保證?想訂做64 a18/ve8

其實你試左未

KANN P2 黑磚 DX200+AMP3 都係呢個價位值得一試

唔使試啦，越貴越好

A18同ve8唔同聲架wo
唔洗試就買 真有錢
我買雙子試左好耐

我試咗好多次 都係傻下傻下 到真係迅速俾錢買咗之後先試真

大約講下款姐,錢都未有

不如我改改問法,邊度訂做貴價耳機比較有保證

想問點為之有保證？

其實係咪試岩左邊款,再上網/街鋪訂,除左價錢之外間間訂都一樣唔會有甩漏/品質問題

qdc 5SL 用iphone推 大約會推到幾多成？

kann真係不了 大舊到頂唔順唔考慮,p2個價又好似變左加多少少系列
依家上網研究緊dx200個amp

訂得嘅都係代理 代理只不過幫你處理訂單問題賺你錢賣服務俾你

咁即係格價就ok

P2現金價係呢個價位WOR
試下岩唔岩口味囉